係私人俱樂部做百家樂派牌 你問我答

見過最有錢既人係點玩？有既誇張？

你就係阿希啊？

有無出千

百幾萬一鋪面不改容
十萬十萬對子咁買

邊位

電子牌好難千到喎😂

咩話 你係阿希?.....哦.....哦........哦!!!!!!!!! 阿希!!!!! 哦!!!!!!!!!!!

你。。。係阿希？

真係難搞喇

開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

呀希你之前拍拖個d都係長頭髮架嘛

唔好意思，兩隻8，我都係6點

點入行

熟人介紹

搵幾多？

1000蚊一個鐘另加tips

1000 蚊一個鍾 ？ 俾人邊屌住屎忽黎派？

點樣電子牌？

求入行